有冇人坐親巴士都想作嘔？

特別係啲坐成個鐘既長途巴/機場巴
有時啲狗巴仲有陣好難頂既膠味
想訓又唔舒服
次次忍到落車都要坐定個人抖唔係就會嘔出嚟
但係去到外國又坐幾耐巴士都冇事

我認我坐車都嘔正粉腸

有呀 見到對面個個直頭反胃

下層仲有呀婆白花油味

之前搭過70X 兜路兜到嘔

戈陣漂白水+膠味難頂到極

以前坐671去觀塘返工真係會頂唔順

搭親車都想嘔，除左地鐵同電車
早兩日搭朋友順風車，嘔埋出黎，好彩及時搵到個袋

+1
就算唔係好長途都會
香港D巴士有時好撚仆街
夏天就開唔夠冷氣,冬天就開大大吹撚住你個頭

細細個搭車會 尤其旅遊巴同的士
大個就冇乜野

頂唔順啲膠味，搭耐會頭痛

會，陣味好惡頂 由其是啲新車

寧願搭地鐵企

細個會，次次想嘔都會急埋屎 試過痾左小小落條白色底褲到

More

其實大家知唔知陣膠味點嚟？成日形住聞得多會中毒